沙田今晚是不是有示威

如題，剛剛 now-TV Push Message 表示沙田警署發出催淚彈。